# turin-machine



## Instrucciones

Para ejecutar el codigo primero hay que crear las tablas, luego las funciones y por ultimo correr el archivo script.sql o las siguientes lineas para ver resultados

```
SELECT simuladorMT('0010100'); // El string segun corresponda
SELECT * FROM  traza_ejecucion;
SELECT DIs FROM obtenerDIs();

```

